想寫輕小說出書到日本，有冇人可以話我知有咩途徑？

我目標一本書寫十萬字多啲...

但唔識寫日文...

有咩方法出書？

有時真係覺得連登應該好似fb咁有得俾哈哈